（集思廣益）男朋友樓下有煙剷煲煙點還擊

搬左過去同居 晚晚都攻到好撚臭
1.唔肯定邊個單位
2.私樓
3.攻到成屋都係味，好重味
點還拖好
返到屋企都要比煙剷滋擾
屌你老母 煙剷死全家

閂窗開冷氣

投訴囉 而且你住樓上根本玩晒

連邊間都唔知點還擊

有高潮就得啦

隔離搬咗班垃圾嚟，日日係度嘈。個女重讀緊中學，竟然同條仔同居。重同個老母日日三人行，唔知係咪母女丼求對付方法
利申：私樓

屋企都唔俾煲煙咁霸道?

辭職賣樓申請公屋

連登仔話 私樓啲住客高質啲 好似係

樓豬作故仔 拉

起碼唔係食紅雙喜

室外機扯返入屋仲臭

你知唔知冷氣係室內循環，係完全唔會有咩扯返入屋嘅問題

係自己屋企煲煙都唔得

一日三餐食肉餅

應該有鮮風

收聲，即搬。

買部IQ AIR / AIRGLE 係佢食煙個陣開應該解決到問題

同問

人地同你一樣俾咁多錢住嗰度，而家係屋企食煙都要死全家咁慘咩，叫你條仔落力d揾錢搬去獨立屋咪得囉

你聞到煙味就用大聲公向窗邊尻叫
邊條仆街又食雀呀好撚臭呀DLLM

成屋都係味 你冇諗過係你男朋友暪住你食煙？

有無航泊 一有味就開機睇邊層

分體冇鮮風口 窗口機先有

係自己屋企食煙都唔得

人哋已經係自己屋企食都要投訴 香港人真係自私撚嚟

你男朋友食唔話你知咋 仲想屈人

同管理處投訴左都冇用，話私人地方冇佢辦法

管理處都幾均真，大家咁高咁大，點解要就你一個？

攻入其他人屋企喎，你係咪街邊班含家產火車頭話煲煙係你自由

咪撚作野啦
私樓人撚會咁仆街

想問下樓豬條仔層樓租定買？如果租咪搬囉，買嘅咪賣樓搬囉，人地可能都係業主黎，自己買左層樓食下煙都死全家，唔講以為自己邊撚個

連登定律私樓住客好高質

一定係樓主作故仔

一個搞著幾層樓，日日硬食二手煙。你會唔會話班水貨客一樣比咁多錢搭車，一樣比咁多錢買奶粉，一樣比咁多錢買樓，叫人搵錢搬屋/移民避開佢地。依家係班死煙剷累人累物呀

重點係私樓...

咁一係你揾埋樓上樓下簽名叫人咪食囉，咁最公平最民主啦，不過我係條友彩你都有味，大家一樣俾咁多錢住嗰度，憑咩要聽你講

呢D咪私樓思想囉
樓主D公屋妹學下野啦
買撚左層樓 係自己屋企食支煙都唔得
屌你老未啦

最撚低能係你連邊戶都唔知
點玩呀？

忍唔到比人渣壓冇自由咪搬同移民囉？有冇考慮過美好生活要由自己爭取，而唔係比人迫比人渣壓就走，煙剷大撚晒呀，自己食到肺癌要其他人陪葬？

食咩煙咁大煙
定係日日燒香

都係嗰句，有錢咪買起埋人地個單位，冇嘅咪去遂家遂門嗌人簽名囉，或者拍著邊間有煙味去屌人老母囉

唔會攻到入你間屋掛

我都想知攻到成屋味

人地已經屋企食啦喎

感建分

我樓上戶仆街日嘈夜嘈拉凳揼野
所以我老母由朝到晚都點香
講咗啲咩自己參透吓

Btw你又唔係户主，又唔知邊户，你只可以買空氣清新機

依家送完臭丸解決左？

留意下係咪正樓下先，係既話就晚晚半夜拖櫈

咩煙會勁到咁呀一吹都散哂啦

唔通佢支煙係咁?

on99 咁點解大家比咁多錢要比佢d煙薰 cls

咁咪落樓屌人囉，仲可以點做？

屎/尿

會唔會係你男朋友偷煲

樓主食緊男友隻雀呀？

肯撚定你係喺屋企狂煲煙既撚樣

請善用起底功能同𣎴推文 唔好再推垃圾上熱門

煙剷惡過狗，屌佢隨時比佢打到殘廢

我唔食煙，但對煙味冇乜特別感覺，屋企都冇人食煙，單純覺得個邏輯幾得意先加入討論

開喺創意台集思廣益都唔比？

樓豬，你條仔偷食
捉到

但你話捉人有煙味傳出嚟真係無可能同你捉到
唔通你搵個人吊落去每層樓聞吓咩

拿 佢一食煙就拎一大堆辣椒出嚟炒 閂廚戶門 拎毛巾塞住d 門罅
炒撚到勁撚"攻"鼻

利申:唔知有冇犯法

唔會，佢唔食煙的

煙你老母 我嗰啲草黎㗎 益左你啦 嘈嘈嘈

你又何嘗唔係惡過狗呢，係自己屋企食煙都要死全家啦，係街噴到你係咪要狂燥症發作攞刀隊人

蒜頭+辣椒+水 浸1日 直接地圖炮噴落去

可以唔開

無話唔比 只不過垃圾可以𣎴推文咁討論

私樓唔會有依啲問題㗎

樓主鳩噏

搞埋自己同埋二手煙好傷個肺，唔夠佢鬥

手殘SOR9RY
煙呀煙呀煙呀

倒屎水落去

人地係屋企食煙都唔得

拉得

人地係屋企食煙關你撚事
有常識都知點煙向上升，唔鍾意搬走啦
正臭閪

菸味飄到鄰居家遭告討5萬元 法院派人現場「試聞」結局出爐！

王姓男子日前在住家陽台抽菸，味道飄到隔壁郭姓鄰居家中，雙方因此鬧上法庭。台中地院人員會同兩人親自到場「試聞」，確認王男在家抽菸，二手菸的確會飄進郭男家的客廳，最終法官判他不得再讓菸味亂飄，同時還得賠償鄰居2萬元，全案仍可上訴。

真係想移民台灣

唔想誤中副車

人地係屋食煙有咩問題？

先搵咗係邊個單位
唔同單位唔同做法

可以試下好重煙味時落樓下索下

一過11點就投訴啦

其實私樓都好多自私垃圾
日日開大喇叭唱k都有

啲煙味影響到人呀柒頭
李嘉誠喺佢屋企食煙我咪唔投訴到 因為搞唔到人

係自己屋企食煙都要比人屌，惡過共產黨

買一罐放窗邊再買個大風扇對街向下吹

傻傻地
你炒到火燭都影響唔到樓下

一次過食三支，壞過凱婷

樓主擺明有精神病
今次投訴食煙
下次就係油煙
下下次投訴人地呼吸聲
之後開窗聲開門聲
去睇一睇醫生

屌你老未
依個肥仔真係唔識嫁wo
咁何來有鮮風入屋呀
唔識就咪9up啦

笑話人地係屋企點影響你？
點煙跟住你走？
煮餸啲油煙有無影響你？
睇醫生啦

你都玩埋一份 4p
屌完人地發洩完心理平衡返

啲煙實係唔識飄走啦
蠢撚到你假膠都唔好咁蠢啦

咪就係，成班喺度話唔想食二手煙就搬，講到唔肯食到變黑肺有錯咁，人地迫一步你就退一步，忍讓就係對不公最好既支持方法

屌，佢私人地方食煙係無問題
個問題係D煙傳落其他鄰居既私人地方啊
咁咪就係影響囉，係就係管佢唔到
唔代表佢既煙滋擾到人無問題
成家都唔食煙既吸對方二手煙真係好慘
班煙剷都會避開屋企人先食啦，唔想影響自己屋企人，但就影響鄰居?

追返好多舊POST，有D管理處可以幫你出信通知勸喻
一係你就發癲咁屌佢，最近有個POST就係話咁樣解決左(你首先要知係邊戶)

知邊戶既話寫信塞信箱，驚被人見到咪直情寄俾佢
唔知邊戶既一係就一野寄信俾樓上樓下各兩層，實中啦掛
當然要有禮貌咁講，廢是屌錯人
同埋吸煙條友可能都唔知影響到你，你講一講可能佢會就你

認真，唔一定樓下食，樓上食其實都聞到
就好似你出街老遠見人食煙都聞到味一樣

BTW , 睇返一個舊POST ，個樓主俾人屌到仆街

夜晚玩下彈波子跳下繩跌下櫈呢啲好基本啦

D 撚樣好撚精唔想焗住開撚晒窗來食...

講到尾搞到其他人點講都唔啱

D煙唔識飄入屋？睇醫生啦

跟住你飄
肯定樓下條仆街24小時係咁食煙啦
啲煙正係跟進樓主

一個臭閪搞到鄰里關係變到咁差

我食得煙燻撚住成棟係我本事
憑咩要我停？
屌你老母

播粵劇 拜神燒香

#103真係痴線架喎咁蠢嘅

OnL9
依家就係你日日喺屋企食煙影響到住上面嘅人吖嘛
憑咩我要食你啲二手煙
自己想死就行埋一邊啦
唔好搞到其他人

利申：俾樓下條仆街搞到食咗20年二手煙

啲煙係追住樓主，次次食煙樓主好似雷達系統一定知
你唔鍾意閂窗囉
出面條馬路啲聲又嘈到你影響到人，唔好俾佢地揸

戇撚鳩，的確唔係24小時食，不過你會唔會好享受收工返黎想開窗通下風，突然成陣煙味攻入黎，仲要食撚晒喎
同時要關窗阻止更多煙入黎，冇得開窗比空氣對流，有撚排散呀，自私撚一個搞幾層
睇死你都係屋企煲煙向外噴既死煙剷

唔準唱衰私樓

屌鳩佢啦點忍20年
二手煙三手煙都有影響
明明唔食既都被逼影響健康

有班傻閪煙鏟硬係要合理化自私嘅行為
你條命賤唔代表人地都係

開佢波啦，食到個肺黑色，仲傷過自己食

每個有關煙味既post都總會見到

我都未投訴你條仆街係上面行來行去

咩樓 可以樓下食煙
攻到你樓上成屋都煙味

開住窗仲要凸咗半個人出窗口邊先食 然後話返人「喺屋企食都阻你?」

Ching戰力好高

咪on9 啦，d 仆街仔唔想整到屋企有味，會開窗突個龜頭出去食煙。總之佢屋企有味，或者屋企人吸到就唔得。
你就關我撚事。

你可以享受人地就唔得？
睇醫生啦臭閪
你食飯啲香味攻入我屋企又點計？
你啲香味影響到我

樓主試下我d方法啦

私樓撚平時講到自己幾高尚
又咪一撚樣自鳩私

利申: 瞓街

見到啲痴嘅人要更痴

想屋企煲煙關實D窗響屋企煙燻自己囉，係要開窗搞著全世界

你估人人都可以好似你咁靠個閪就同居到私樓咩
人地層樓真金白銀買返黎係私人地方食煙都要死全家

依家d私煙，等同大陸痴那煙，陣味好難頂

你有冇讀書㗎
你會唔會聞飯香味聞到生cancer？
我依家就有機會因為聞你啲二手煙搞到生cancer呀
仆街

係窗裝番個抽氣扇，未入到屋聞到前希望先抽番出去

你不如關自己屋企個窗仲好啦減少外界影響你
你點解要接觸外界

哩個真
班煙剷唔想影響屋企人，又唔想焗住煙味
就選擇開窗，再理撚得佢飄去邊度影響人

返黎只係想休息下飯都唔會煮下，死煙剷今晚就睇下邊層，投訴你
同埋唔好攞二手煙同飯味比，二手煙會食到cancer

on lun 9 突個人出窗食煙都叫屋企食，咁我突你老母個西出街比狗屌都唔係打野戰啦

之後直接用drone 放個炸彈比佢

諗住寄信善意提醒，同時叫管理處出返張紙叫某幾層留意下

好嬲好嬲
呢啲case搵管理處傾都冇乜用
最好你知道係邊戶跟住上去同佢溝通下
可能佢都唔知影響到你呢
私樓應該多啲正常人
你依啲真係算事少
我試過樓上唔知邊戶夜晚喺個窗屙尿落街
捉撚咗佢幾個月終於比我捉撚到
夜晚凌晨三點幾喺佢屋企門口屌左佢一鑊金 大鳩佢講再屙搵人斬撚死你
得閒放學特登搭隔離座部lip上去拍門屌佢老母
佢啲隔離屋出嚟問就大大聲重複一次佢啲事蹟
跟住最後依家冇事

樓主屋企煮飯如果人地聞到係咪應該「還擊」你？

樓下個煙鏟？

哩d永遠有班人係咁
永遠扯埋煮飯味，屎味黎講
人人都會產生既味道
就算係真係聞到大家都會忍讓啦

煙味又臭咁多，又會影響健康
最重要根本唔係必需品，唔係個個都食煙架!!
點忍讓呀

你有咩醫學根據油煙唔會令到人生cancer ，今年諾貝爾獎係你
有無試過報警，有無捉你睇醫生？
有無去管理處投訴，人地有無笑搞你？
你都係搬返屋企啦，自己有精神病搞到你男朋友鄰里關係咁差，正臭閪

你d煮飯味好撚臭抽出去影響唔到自己影響到人好自私

私樓d人照計好撚有品至係
點會食煙整臭你

通常都欺善怕惡
只要痴線個佢就得

都未知係咪住我正下方

我唔食煙sor
見你戇鳩屌下你

咁撚驚 自己搵地方搬啦

有無諗過無用係因為自己無道理？ 下面個d你地做就快，不過唔夠膽就縮返入老母個西

你聞到飯味會生cancer?

通常痴線過你呢種怕事廢物就得

你真係以為油煙致癌物好小？

真
屌佢老母臭閪嗰陣成日屙到我屋企隻窗濕撚晒
夜麻麻要喺度淋水洗
你唔搞鳩番佢佢唔會收皮
攞啲AA膠節落佢門口鎖匙個窿度
食飽飯啲冷飯菜汁攞張留起佢擺兩三日攞上去淋

*攞個樽

唔好得個講，係就快，唔好等下個禮拜，俾人斬返轉頭唔好上黎叫人幫手

即刻煙駁煙食多幾枝

做左係咪要通知你你出糧俾我
關你撚事咩傻閪

成班死煙剷講D錯誤類比合理化自己自私煲煙惡行，惡過狗

阻撚住呀叔品煙嘅雅興

連續食到兩支咪買你怕囉，食唔到兩支就收皮ok?

你不如試吓搵個人出嚟溝通下先啦
正路唔係隔籬鄰舍樓上樓下唔會傳得咁應
定係好似你已經搵到果戶

樓主搞清楚自己唔係業主 真係住個個係你由男朋友

屌你老母，等比人集體投訴啦，我諗其他鄰居都忍得你耐，今次等我帶頭替天行道

成班煮飯狗講d錯誤類比合理化自己自私放油煙惡行，惡過狗，而家話你怕事，你要搞人就快，連登仔上黎教你唔洗負責，你自己俾人搞返轉頭唔好喊就得，怕事就縮入老母個西啦

快啦，唔好等

佢唔敢出聲唔代表享受食二手煙

你要出糧先肯做？咁撚怕事你係度教樓主呢樣嗰樣？

唔敢出聲？咁咪縮入老母個西囉，自己怕事唔好怪人

人地頂唔順d味問緊煙味好難頂點還擊，唔係問飯味。
你問佢如果人地還擊佢飯味，樓主點反應，咁出現左未？
你無啦啦作個處境假設樓主比人投訴係咩意思？係咪拉埋煙味同飯味一齊講？兩樣野根本唔同就唔好拉埋一齊啦 on9

仲係有人扯煮飯味黎講
痴撚線
家家戶戶都有廚房，就預左個個都會煮飯架啦
請問有冇間野叫食煙房呀??
無呀嘛!!

個個都會食飯，就算聞到都會忍讓
但唔係個個都食煙呀，點忍呀

煮飯味，你話有致癌物，ok
咁佢係咪臭先，好多煮食味係香架
但你d煙係又臭又毒

你有冇見過人屌飯味，屌煙味我就成日見，縮返入你老母個西度啦

個post引咗好多死煙剷出黎
自己食煙搞到人仲惡過狗
話緊你地呀死煙剷 屌你老母

唔通關晒門窗食？

你現實係咪得幾個普通朋友跟住屈係間垃圾公司度做文員仔，成肚氣上連登搵發洩渠道？
其實真係好撚易睇睇你打啲字咁撚戇鳩都知你現實個人有幾戇鳩
你真係輸撚晒

係屋企做私人嘢唔屌得
好大程度係建基於因為自己屋企唔會影響其他人，所以屌嚟都嘥氣
依家係屋企食煙影響到上層咁都唔屌得
兒登真係兒登

業主都唔出聲咁你就靜啦
跟咗個咁廢既男人真係貪有私樓住

管理處緊急通告！！！

由即日起決定只有最高層住戶可以吸煙！！！

低層者嚴禁吸煙，以免影響高層住戶！！！

點唔同？ 你煮飯我就要聞到？ 你食煙我唔想聞到，煮飯味都係wor

咁我半夜三更大聲教仔又得唔得
咁我半夜三更拎大光燈鳩照又得唔唔影響到人做乜都得

你唔影響人食幾百支都得,但依家食煙影響人丫麻
咁叻學人講權利,又有冇執行返相對既義務?
食煙果個又有冇做野降低d二手煙既影響?

反而想知咩私樓可以食到咁應

我覺得好撚臭wor

屌你老母搬啦, 人地又無犯法,你個身夠臭啦

睇左咁耐睇黎樓豬條仔都幾垃圾，要條女出聲，不過樓豬加油啦，應該會成功嘅，假設大家地位相若都係業主嘅話應該可以傾下嘅。

我而家咪屌緊你飯味

咪偷換概念啦
煙味對人有害又生癌
煮飯味會唔會呀 駁都駁得專業啲呀喂

你真係覺得油煙唔係煙？你裝個抽油煙機做咩？

壞過凱婷？

你係咪覺得自己喺度舌戰群儒？
係咁屌鳩人驚就縮返入個閪度
果然人係網絡世界嘅表面係現實世界嘅反面
咁撚勁抽依家出嚟黃埔同我隻揪呀屌你老母

連登仔咁多可以嘈一餐，
果然中國人本是同根生都係咁自私

樓主要有心理準備你嘅一切行動都唔會得到任何成果

首先你根本就搵唔到邊戶人家食煙，你搵到但佢死口唔認你都吹佢唔脹

就算佢肯認頭，法律途徑都幫唔到你，香港法律對於鄰里滋擾係非常寬鬆，係呢一點上香港比起台灣歐美等等都相當落後；就算香港法律你係啱，你要搵人蒐證再搵律師告佢整個禁制令，又燒錢又燒時間

假設你真係搵到係邊戶人家，係正你樓下都還好，你可以不斷拉凳反擊；但如果係其他戶人家，你除咗求佢妥協之外你無任何嘢做到，而佢根本唔需要就住你

所以如果你真係好介意煙味，雖然聽落好消極，但你唯有搬

Of course. It’s your choice to get cancer , not your neighbours’

係囉

食煙呢d 損人不利己既on9 行為
唔明點解可以繼續係文明社會存在

一般唔會咁大陣味，可能係你男友食。
唔係嗰到食，好難會大味到聞到
高樓層大風就更無可能

利申，前煙民。

咪係，幻想個情境出黎
再格硬扯埋黎合理化
真係有人頂唔順飯味，咁咪投訴囉
亦一樣可以上黎開post呻架
而家問題就係憎煙味呀嘛

出街問下憎煙味定飯味既多囉
都唔洗啦，睇個post正負評都知咩料

同你一樣 投訴都冇鳩用
香港法律幫佢護航 私人地方大撚哂
唔知仲忍到幾多年 就嚟落去搵佢傾計

喂咁你答我係咪對人有害呀
邊樣嚴重啲呀 答啦

你教人搞事啊嘛，我咪問你有咩事係咪你幫人負責囉，隻秋無所謂，今晚6點過來荃灣西有線吖，不過按照你邏輯你應該搵樓主樓上隻秋吖嘛，你咁勇咁識幫人。

唔好督爆條on9啦

咁你記得唔好出街過馬路 隨時毒死你喇

如果有晾衫既仲慘，吸到成陣煙味可以再洗過
明明唔食煙都要咁

屌你老母叫你過嚟你又叫返我過去
戇撚鳩驚你咪出聲囉

個傻閪為駁而駁啫

報消防

有唔同呀，依家係樓主投訴佢樓下食煙噴到佢屋企都有味，諗緊點還擊。

個情況係，佢屋企依家未有人設訴佢油煙味。假如佢因為油煙味太勁，有人投訴，佢幾時有話唔會處理？一個係確實樓主要還擊，一個係你假設出來的情況，點同？

你頂唔順飯味，可以投訴呀，快啦。

你間屋有冇食煙房，駁唔到人就收皮啦仲死撐

返你份廢閪工啦 覆

你聊我隻秋我要搭埋車黎搵你？你唔好係度扮啦p牌仔

飯味都拎出黎講都唔覺自己尷尬
每日食飯佢係咪都覺得好臭 定係行過公司pantry 要帶防毒面具

唔一定樓下，都有機會係樓上果層

OK，咁你自己開POST呻
煙味同飯味係兩樣野，唔洗係度煩膠糾纏

過黎搵我囉 講咁多做咩

淆底講唔贏就屈P
繼續逗雞幾野人工過世啦社會垃圾

條撚屌又扯去第二度講啦

咁你咪去投訴囉係到嘈把撚咩
再唔係咪開多個post問有飯味點算囉
飯，你老母就真係生撚左你舊飯出黎喇

比埋地址你過來啦已經 乜都就曬你好無？

答唔到就收爹啦
咁基本野都唔知
九唔撚搭八咁問你煙又講出街
弱智咁blk都廢事

咁你地咪投訴煙味囉 而家咪就係無人理你地 你地咪係度圍爐囉

傻西 我唔係樓主

咁你地咪投訴囉 如果有人理你地既你地洗係度叫春？

串幾句就收皮廢到

劏房？

好過你地淨係係度圍爐 現實同人講有煙味都唔敢

吹撚漲？去扃屎冇煙食點屙屎呀？

講撚埋啲廢話 你唔好等你老母做雞做撚到死之後跟住再拋個地址出嚟
發覺你講嘅每一句野都係執緊人口水尾 人哋屌煙味你就飯味 叫你過嚟隻揪就叫返我過去
你係咪智力有問題 自己建構唔到一句完整句子出嚟表達你嘅意思

租嘅就收爹啦

唔洗講咁多㗎 快d去投訴塞人鎖匙，做，唔好係度得個up, 你地係度教人好口爽㗎？

關你個飯桶撚事咩咁，洗唔洗你指指點點啊？
叫你舊飯出去問有飯味點算啊

屌 一言驚醒夢中人，有西可能攻到去人地屋，幾秒就散晒啦，除非條友食5葉神連續食10飛
9成係你條仔自己食

唔洗係度屌我刷存在感，你地係度圍爐怕事唔敢出聲解決煙味，好可憐

每次見d公屋仔咁講都有陣酸臭味

唔好督爆佢地，佢地以為自己係度口爽教人整呢樣整個樣好有成就感

佢有無投訴關我咩事
笑緊你二手煙同油煙都唔知邊樣嚴重姐
姐係笑你on9仔呀 仲要我講明呀？

垃圾公屋仔

係有班煙剷搞著人都死撐

好嬲咩？ 你地唔想人食就走埋去叫人，係度圍爐係無用

我地純綷見到你d垃圾論證，頂唔順上來屌9你喳。無里頭講飯味，不如你講番煙味先啦，都未講完煙味。

私樓公屋都有人係廁所煲煙架啦
平時d fd屋企人食煙係廚房都好少成間屋有味，懷疑咁大味係樓豬條仔係屋企煲

咪撚on9 冇飄入屋搞著人得鳩閑理你咩，用下個豬腦啦

有無考慮叫消防來講樓下好多煙升上嚟

你係咪俾人塞過

樓主係我煲煙呀, 係屋企煲關你撚事咩, 你唔鐘意我聽日開始轉食紅雙喜煙駁煙, Quit囉笨七

你個鼻壞左？

你係有妄想症定點撚樣？
你係咪太撚悶啊？

你唔係必須唔代表明人地唔係必須
你有咩資格話人地唔係必須？你係人王？

冇計 你似

有害過油煙呀，咁點？由頭到尾係你地覺得我地係煙鏟，講油煙係類比煙味，而家係類比個情況，你聞到煙味唔鍾意想搞返人，同你聞到煮飯味唔鍾意搞返人，想法上同可行性上有咩唔同？ 而家我係寸你地根本無ground去搞人，亦無可行途徑，真係好難明？你地咁勇猛識講煙味毒d, 留返同管理處講，報警同差老講囉，有無人理你？

咁大味9成係食完煙吹出窗, 裝個CAM睇下係邊戶先, 你知佢邊戶就自己識做啦

有時突出窗食，風吹到過來就會有味

好可憐 聞到煙味自己係度嬲 又唔敢同人講

換男朋友

唔好講咁多 你教人啊嘛 負返責任先 人地塞完俾人搞返轉頭係咪你拆？

由頭到尾係你地覺得我地講油煙係類比煙味，而家係類比個情況，你聞到煙味唔鍾意想搞返人，同你聞到煮飯味唔鍾意搞返人，想法上同可行性上有咩唔同？ 而家我係寸你地根本無ground去搞人，亦無可行途徑，真係好難明？你地咁勇猛識講煙味毒d, 留返同管理處講，報警同差老講囉，有無人理你？

一陣坐喺廳突然成陣煙味攻入黎，我條仔點偷食，唔係攻入黎我都唔會開post啦，又一個煙剷唔撚知自己影響幾撚大，屌你老母

點解要係自己屋企顧呢樣果樣 係屋企食煙唔撚係扔煙頭出街就無問題嫁啦

中央冷氣設計時就有預鮮風，但係家用冷氣呢啲小型設備，就算似窗口機開左通風口都好有限
所以長開冷氣唔夠氧都唔係長久辦法

有撚用啲煙追住樓走，今次仆街死硬

可能係掛

你有咩證據唔會？

呢個post真係睇得出好多食煙自私垃圾撚

我淨係知住樓上先玩哂

我講緊"個個都會"

食飯，柯屎人人都有
咁係咪食煙人人都有先???
對人類黎講係咪必需品???

對你係必需品姐，對其他人唔撚係呀

真係生左米到時揸住份claim form告人囉

大聲公叫
報得警
好睇唔開

換過個男朋友

係街食就係仆街
係屋企關你撚事

晚晚做愛震死樓下

搬去荒島住啦屌你老母你覺得你每日吸二手煙多定私家車廢氣多？驚食二手煙死不如擔心過馬路比車撞死啦。又唔夠膽屌鳩人淨係上網出po圍爐把撚咩。要怪就怪你塊閪唔爭氣，搵唔到個獨立屋男朋友

都話啲煙追住樓主

食雀

生左先告就死得啦，無啦啦點解我要硬食仲要生cancer仲要申請claim，仲要claim到都未必有得醫

人地住咁多年都無乜野，樓主一入屋即鄰里關係開始變差
邪花入宅
做樓主鄰里都好撚慘

屌哂班仆街煙剷
我老憑要食你二手煙呀？
你想生癌我唔撚想呀
你想死就快撚啲死撚左佢啦

講撚到係屋企食煙大撚哂咁
問題係依家影響到人呀
如果食煙影響到人無問題
咁嘈音大聲啲
人地私人地方播歌拍波打麻雀咩都好
都唔應該有問題
點撚解要訂立埋啲嘈音條例咁撚on9？

屌你班煙剷老母臭閪

D煙周圍飄飄左入黎呀，自咩動追蹤，你講完出黎有冇覺得尷尬

唔好刺激佢地啦，佢地覺得上黎講下點搞人信箱門鎖，點痴下海報點震樓好過癮好有型，雖然現實聞到都係自己嬲下聲都唔敢聲

一定要食到有事先醒覺？冇腦？

都係嗰句啦，有本事咪去揾條友投訴叫佢唔好係自己個單位食煙啦

咁你咪去投訴囉，而家就係無ground無途徑呀話你地

你有你係到屌
我有我係屋企食 吹撚晒入去你到

放部dyson睇下會唔會好啲
佢係屋企食煙你咬佢食

我屌你啦！我對面果家人成日整薰喊魚
日子一樣咁過

啲味谷谷埋埋

淨係負評？你就係惡唔出樣，淨係識諗埋d鬼鼠懶醒「手段」去「反擊」呀而家話你地

想法上同可行性上有咩唔同？
呢個係你對於飯味同埋煙味的接受程度，以及社會上對飯味同煙味的接受程度唔同呀。兩個程度唔同引致的處理方法都唔同啦。之前都有人投訴過油煙太勁係成功左架，咪即係情況唔同囉。你自已都講左煙有害過油煙，咁樣去類比係咪正確？

你問樓主「假如」有人投訴佢飯味太勁，會點。咁依家「假如」佢會跟進，又點？？

依家佢咪問緊點解決囉，你講咩姐，一係你開頭就講點解無ground，你純綷拉去「有味/無味」二元化個討論做咩？。

又唔係買 學咩人出聲

建議樓主住村屋成棟果隻

一樓先可晾衫,二樓以下不可以晾衫因為會滴水

煙剷真係好自私
利申煙剷

你咪落樓下同佢理論囉 仲可以點反擊？
弱撚智 成熟少少啦

假如，你唔好笑大人個口啦，自己連邊度吹入來都唔知叫有ground? 搞到就唔洗係度問啦，廢柴

來個炭燒你ok唔ok ?
係bbq 果隻味

你可以搵公證行做空氣測試，證明係佢d煙影響到你單位，之後搵佢律師佢會識攪

唔好咁講，d人會話你自私煙鏟㗎，上黎叫人震樓搞信箱最實際

煙味哩D影響
其實係某D地方都有得告
樓上都有講台灣
但香港無

根本就係滋擾既一種

樓主個閪臭佢條仔點投訴？

終於有個可行方法，樓主唔係唔做啊？唔好係度問完答左你你又驚又嫌貴wo?

唔滿意？quit YouTube

裝飾

樓主會話你證明唔到我西味毒過煙味

其實有冇啲發明係食煙人哋聞唔到純粹好奇，自己冇食煙

如果我係樓主樓下我一定搬,因為樓主有撚精神病

呢個post做乜鳩咁多自私煙鏟㗎

文明社會都無一人一票啦

係屋企食煙無犯法sorry
唔鐘意咪搬返走囉

樓主閪臭，樓主男朋友食煙辟味

大家都係俾咁多錢嚟住私樓
人地中意係屋企吃煙 關你撚事咩
出街都專登搵後巷吃架喇
廢事臭撚親你班傻鳩
啲反煙撚自私到一個點
叫我地煙鏟去邊煲煙？

成班組隊合理化自己吹煙出黎，用埋飯味做on9類比，嫌我有飯味可以投訴我

推呢個，希望幫到樓主

空氣清新機，不過都要幾秒先無咗陣味

食支煙有幾耐？
最多30秒，30秒可能做到咩

死啦，好多自私煙鏟入黎wor, 會唔會激死你班有事淨係識諗縮數，淨係識叫人搞震樓信箱鎖匙既毒撚？

煙 鏟 死 全 家
你 班 死 煙 鏟 老 母 比 狗 屌

平時樓主係巴士站等車係咪著晒成套生化衣

你接受到咸魚味
唔代表樓主要接受 到人地煙味

本身做煙剷已經夠on9，損人不利己，落街搵條冇人行既暗巷，成班仆街煙剷圍爐啦

你真係覺得樓主會做？佢淨係想鬼鬼祟祟震下樓貼下街招，你地唔好玩佢啦

你自己係連登圍爐啦，公證行呀有人教你，做未？

咁係咪一日一支先?
定三日一支呀?
係食咁少咪吸唔到味囉

但話明煙剷又點會食咁少呀

為左個自私煙剷洗一大筆錢，說服唔到自己咁做，搞到好似佢自己煲煙但罰緊我錢咁

點解釋佢條仔食煙，佢條仔唔鍾意樓主

咁多嗲移民囉

好多煙鏟入黎呀，做咩走左？唔叫人去你庇護工場隻揪？

想知佢咩煙咁撚勁

咁你再聞多排睇下你生cancer定佢生先啦

樓主遲啲投訴人地屋除衫

我都想知，好勁

哀喲哀喲 好嬲呀

你講得冇錯，除晒衫走埋窗邊係犯法

唔係話，你講緊飯味嘛，
不如你解釋下係你同意煙味比飯味更有害的情況下，
你講下飯味同煙味個類比推論有幾相同先啦？？？？
你個論點都唔合理我地點講落去？

頭先咪有人講個辦法囉，你都話可行，唔討論樓主點找到個辦法呀？下？？？？？？

師兄應該藍絲黎？最好好似新加坡咁10點之後無酒賣

真，之前先有人開POST講過

而家樓主話貴呀傻西，返去叫人搞信箱搞鎖匙搞震樓囉繼續，惡得咩出樣？

換屋

師兄應該港豬？逆來順受？比人迫害唔係諗辦法解決，而係要自己硬食又或者搬屋，你都戇鳩

屌你老母啦 俾咁多錢住私樓就梗係嘆
要為你條柒頭專登落後巷食？
不了 我係屋企吃大啖啲臭撚死你啲傻閪

成班煙剷講野冇point又唔make sense 食撚壞個腦

比左辦法你，你話貴，淨係想聽震樓搞鎖匙呢d鬼鼠野，點知邊度食煙都唔知好自由好反叛wo

幫手屌佢老母

俾咁多錢住私樓就梗係嘆，要咁多戶食你二手煙，屌你老母咩

公證行呀，嫌貴？咁你自己去睇邊個食自己去同人講啊嘛，你又唔夠膽，淨係想走精面玩野

所以呢？覺得自己有道理咪告佢nuisance囉On9

唔犯法我中意係屋企做咩野都得架啦

告唔入咪你搬走囉

人地用咩方法自己會衝量架啦
可能佢現階段方法無用咪選擇再進一步行動
如果用普通方法解決到，又洗乜曬錢曬時間搞咁大

而家人地就係開POST問集思廣益
唔代表一定要用曬提出既方法
如果出到一百種方法係咪又要用曬?

屌你係度句句格硬駁，都唔知做乜鳩

無辦法，人哋係有權係屋企食煙，你可以做返啲你有權做，樓下又唔鐘意既行為，再同樓下講數囉。

同佢講公證行，即刻話貴，根本由頭到尾怕事又想走精面，淨係想搞埋曬震樓貼告示搞人信箱呢種鬼鼠把戲

唔敢屌人咪繼續忍囉

係屋企做任何野都得既前題係唔影響人

集囉 而家你地就係一棟都無 講西咩7頭

公證行日日stay喺你屋企幫你check住？我點知你班仆街煙剷幾時食，同埋現有法例真係管唔撚到你班煙剷

唔講咁多即刻駁咀，好撚尷尬

你條仔住嗰度咋 又唔撚係你住嗰度
唔知以為係你俾錢買咗嗰度住梗
唔係你出錢仲聲大大 分分鐘你公屋妹嚟
係私樓吃大麻抽抽煙既快樂 你懂不？

打橫黎講你同支那人冇分別

先唔講隔離屋食煙啱唔啱
有啲女人搬去同男人同居真係好中意當正自己屋企黎住，以前有個同事日日返公司嫌自己條仔屋企點點點，又話裝修舊，搭車唔方便咁，又係主人家都未出聲

你睇番先啦，我上來係屌你d 飯味煙味論證垃圾呀，你可以講下有幾相同未？

咁你繼續嬲啦，邊戶食都未知就收檔啦，btw我唔食煙㗎，不過見到你呢種又要扮正直又要怕事既人，真係好7呀

可能條女屋企都頂佢唔順

懷疑鬧樓主嗰班都係死煙產嚟
如果唔係煙 係噪音 咁又唔屌得啦喎？

答左你㗎啦，而家你想投訴想搞人呀嘛，煙味又好飯味又好，係無分別，因為你都係用個堆規則去處理，你而家就係一棟都無，煙味同飯味一樣，你想投訴係處理唔到，而家就係摑醒你班on9，係度鳩up搞人信箱鎖匙有撚用？

咪係囉 係條仔間私樓住當正自己屋企
居然痴線到想投訴鄰居吃煙
唔知以為間屋佢有份俾錢
公屋妹想學人飛上枝頭變鳳凰

咁我毒撚覺得隔離屋成日帶女神返屋企 影響我心理健康得唔得？

覺得有影響咪告人 法律有好多方法解決問題 告入左咪解決左問題

告唔入咪即係無問題

咁事實係屋企食煙有咩錯先
係街食就話無公德心而家係屋企又錯？
咁可以去邊到食

唔好刺激佢地啦 佢地覺得搞下震樓呢種小動作人地就會驚佢地主動同佢地認錯道歉

睇咩噪音

咁你仲係地球？
你都識講佢識飄啦

照班煙產咁講
你理得我咩噪音
我都係比咁多錢買自己層樓返嚟
係自己屋企入面鳩叫都唔比呀？

因為人地合理享用緊人地土地 有咩問題

再唔係教你一招

召開業主大會 修改條例 限制成棟樓都唔俾食煙

不過我諗無人會理你啲傻西

睇死你咪又連登呻兩句 現實碌撚個啲

師兄岩

咁好笑呀 移民就支那人 食煙有咩問題

現有法律唔健全告唔撚到你班煙剷咋，講到告唔入你就啱晒咁，大粒墨殺完人告佢唔到，唔代表冇問題

飄，可以飄到散晒 可以未散晒架嘛
用下腦諗嘢

人地係自己屋企食煙，好難投訴

我有講過法律咩?
依家係講做人最基本既公德心都有野好嘈?
呢頭就奶日本人公民意識好,踩香港人正西人
依頭就自己屋企食煙影響人冇問題
仲要正直到話冇犯法就冇問題

樓主慘走到天捱海角啲煙都追住樓主

睇窗口機定分體機啦，窗口機可以開鮮風的

你呢套煙追人理論唔知點黎，但真係好戇鳩同九唔搭八

佢一食就噴WD40落樓下

你咪召開業主大會叫晒成棟人都唔比食煙囉
呀.......不過你好似唔係業主黎

搬屋囉有咩計？

八婆你收撚皮啦 攞吃煙同殺人比
就知你條柒頭無撚腦 你醒下啦
住私樓既係你條仔 間屋唔係你架
你買撚得起咩公屋妹 痴條仔住仲咁惡
想搞鳩啲私樓住戶？你真係買板唔知掟

唔好督爆佢，佢淨係想聽個d震樓普、信箱、鎖匙等等「精人」把戲姐，聽完個腦過癮就算，根本無膽做

咁當人地問返你你係咪要剝奪人食煙嘅自由嗰陣你又會點答？

原來係你條臭閪
我日日都係屋企聞撚到
我先食煙令屋企冇咁臭

又話自己爭取乜乜乜
笑撚左

樓豬記得，你冇份俾的，你條仔俾架。你唔係諗住俾人屌幾次當有份供樓呀？

再嘈叫哂成班homie上嚟吃大麻
臭到樓主係佢條仔搬撚走為止
又冇份俾錢買間屋 又要咁撚大聲

經歷咗上年啲公民質素都仲係咁低
用犯唔犯法嚟劃界 何其低質

佢淨係想走精面，鬼鬼鼠鼠搞下小動作姐，由佢啦

搵個大聲公
錄好音
日日咒佢
死全家，生cancer, 逢賭必輸，買股drop to zero, 叫雞中愛滋之類，應該幾有用，你係屋企播 佢都吹你唔漲

啲公屋妹以為自己溝咗條私樓仔
就會高尚啲 搬入去住就想惹火頭
好撚心啦錢又冇份俾當自己業主咁
嘆？你有塊閪先可以痴私樓住嚟嘆咋

叫你屌人又驚
仲咁撚義正嚴辭
咪淨係識上連登尻叫

連邊戶都未知 自己唔係業主 講到明想搞鳩人，咁就叫高質？典型香港賤種思維

係自由呀，係私人地方呀
但一路都講緊做既野唔好影響人
傳唔到過黎由得佢食一千支都無人理

用所謂既自由同私人地方就可以影響到人?

係咩 俾樓主玩 一夠鐘到十一點
即刻報狗告柒佢噪音騷擾先
吃煙唔犯法 但呢啲就自己諗喇

真，佢地以為過口癮講呢d手段自己好醒，d香港賤種思維出曬黎

一係空氣清新機
一係就去法庭申請禁制令 自己上網search下有律師建議過

所以咪話法例搞唔到你班煙剷，但唔代表你班煙剷咁做係啱，唔識考慮埋其他人，自私撚

咁d空氣點流動我控制唔到架喎我而家係自己屋企食啦，又唔係係你門口食，個問題係邊

唔制呀我要還擊呀，我要又唔洗出面又搞到佢又唔洗錢！

兒登小朋友係咁上下 要對付呢啲傻撚
Smoke多幾啖weed 吃返根煙
就即刻撚到佢地無得反擊啦
學人反擊？吃返根煙噴鳩我囉

醒少少咪推人犯法啦，低能都唔好咁大聲先得架，有噪音管制條例架，你呢d真係犯法架

"樓主屋企煮飯如果人地聞到係咪應該「還擊」你？"
咁樓主答你「應該」同「唔應該」又會同你個ground 有咩關係？

「應該」同「唔應該」一件事，
「得」同「唔得」又另一件事，
「合法」同「唔合法」又再另一件事。

咁點解你開頭要講煮飯ge？之後又講抽油煙機？人地講緊煙味，你無啦啦講飯味帶出d 咩？係咪佢頂得順飯味就要頂埋煙味？

你係訪客黎㗎咋亞姐，關你撚事咩

你自己又唔開？
方法就係到，就係搵個戶出黎屌佢老母
你又驚，討咩論姐？推撚埋啲垃圾po上熱門

有本事就叫垃圾政府禁煙
源頭做起呀嘛

我點解要考慮你？你係俾錢嗰度住？
我就俾錢係私樓住 日日爽住吃煙
未有業主就嚟投訴我 我洗撚理你？
呢度你又冇份俾錢既 返公屋啦你

洗窗唔小心洗手倒盤水落去

夠鍾咪停，7至11有邊個唔知
就算有人上黎最多咪叫停你

又推乜柒po姐
做野啦attention seeking

答左你㗎，我而家係樓主樓下聞到油煙味，同佢聞到煙味有咩分別？係無法例幫到你㗎，我都係個句，你咁醒，你幫人解決啊嘛，而家事實就係無論我屋企吹倒煙味、屎味、尿味、煮飯味去你度，你都吹我唔撚脹，特別當好似你地班廢除連邊個都唔知又怕事既時候。

係喎！咁醒嘅，推呢個方法

係佢個附近多d燒衣紙
時不時煲燶野
貼祝賀/肺癌野俾佢

好撚7，一籌莫展自己又唔係業主，係度叫春搵班毒撚一齊圍爐

咁我好撚憎人煮飯未係咪可以要求鄰居全部買外賣
管太多喇，再講條女靠閪痴屋住就收聲啦

所以咪會影響滋攫到人囉
咪即係無公德心又無品

個問題就係煙剷自私，唔想影響屋企人，又唔想焗住，所以開大個窗
令其他人聞到都唔想自己屋企聞到

佢控制唔到空氣，但可以控制自己架嘛
咁鍾意食點解唔去密室食?

咁點解你地唔閂窗

樓上嗰堆小朋友好柒
知唔知私樓啲隔音其實好好？
住樓下好難聽到樓上播乜鳩架喎
你播太大聲 我咪打電話去管理處投訴囉
吃住煙等保安上嚟拍樓主門 都幾過癮

都係嗰句啦 訪客仲想大聲過住戶
唔知以為間私樓係樓主條公屋妹買既

你真係覺得係密室食煙d煙會無啦啦消失？

樓主驚架

我而家每晚都有呢個問題，佢一食我就要關𥦬行開一陣，諗過對住𥦬屌佢怕有反效果

你條排骨仔咁撚串？
小心比人打撚死

根本樓下看更如果唔認得你，應該你每次出入都mark返資料，你只係訪客黎

你地幫樓主諗下「反擊」又唔會俾人打既方法好過啦

知道邊戶落去同人傾真係咁難？

就係知道係咩人，咬老綜道友一個

咁你答左未 隔離屋帶女神返屋企都影響我

可唔可以禁埋扑野同帶女返屋企

法律無問題 有問題個個係你

大粒墨台灣殺人 唔關香港法律事

姐係公屋啦 咁可以點呀

好心樓主係頂唔順就落樓下同佢講啦
我唔信你好聲好氣人地唔會唔聽 又前設左人地係專登噴9你咁 人地住左果到咁耐 人地又冇意見咁人地咪照舊囉

落去講聲好難咩 淨係係到上黎想搞埋d咩搞人信箱 拎音箱震人呢d弱智野 幾歲呀你 一陣分分鐘麻煩到你男朋友

禁哂所有野佢啦不如
最好就搞撚到集中營咁

民事同刑事撈埋一齊講 你咪仲低質

夠鐘食藥呀女

佢嘈親你，你咪投訴佢有噪音囉

俾枝滅火筒佢啦

所以咪話呢啲就係連登凶狠 現實碌撚

我都廢事晒時間同佢講

到時佢震人地樓 結果俾人告返轉頭 到時要賠錢就好笑

咁告唔入係咪代表佢冇問題，睇返自己講緊咩啦

我望住佢入屋已經心理有問題 咁點算？要點投訴

急問 在線等

係串啲架啦 你係有料既
咪係連登搵我真人出嚟打鑊金囉
不過算啦你班鍵盤戰士夠撚膽咩
繼續俾啲煙臭完上嚟連登圍爐叫春啦
最中意吃煙噴柒你啲死毒撚
現實成條鵪鶉咁 喺網上就咁撚大聲

屌你真係好撚蠢
香臭係主觀感覺
你咁柒可以同我講屎係香
有人唔鐘意飯味，有人唔鐘意煙味
兩樣野都無犯法點解唔可以舉例
弱智仔

所以我就係話條臭西根本係憧憬新加坡個種建制豬黎

你真係唔識
同痴嘅人玩唔同蠢嘅人玩因為人蠢無藥醫

師兄思路清晰

係 有質素嘅日本人唔應該帶女返屋企俾毒撚望到

會影響毒撚心理健康

唔知邊個單位，諗住跟上面個建議，一次過遞信比上下幾層，希望佢地可以幫幫手

師兄好中point 加上層樓又唔係佢買
住公屋痴條仔間私樓住仲想惡過啲鄰居

係台灣告唔入 有問題都係台灣問題

大粒墨又無係香港殺人 點解香港法律要告佢？

你係咪無常識架咁基本jurisdiction 嘅concept都唔明

隨便你囉
跟返法例你鐘意裝修完拆撚過再裝都仲得

同佢講都浪費時間 就係同佢講你用會散去既氣味根本無ground入人，一棟都無就想係度攞彩

道友你都驚係咪男人黎

咁請問憎飯味定憎煙味既人多??
睇正負評都知啦下嘛

你估個個都好似你咁痴線?
幻想個情境再出黎亂鳩咁駁人

你係憎既咪投訴開post囉，一樣得架

日本人室內食肆都無禁煙
無去過日本？

屯元天？

好嬲好嬲

而家係寸你一籌莫展呀，傻仔

班友諗住偷換概念駁人，駁唔到就愈吹愈遠
又講咩無法解決異味問題又剩

屌，樓主明明就係想諗解決方法先上黎問大家呀
就係知好難正常解決先問呀
人地問完會再衡量用乜野方法
有話一定用玩野方法解決咩??
其他人提議出黎就當樓主一定咁做，之後就開始駁
仲不停幻想情境出黎駁
又話咩憎煮飯味又剩，癲得好均衡

人地話會搵管理公司出信出通告，自己都會俾信去信箱
班人仲係咁jer住黎駁，好似駁贏有獎好威咁

搵個樓下無煙鏟嘅男友

即係人地笑尻你附近啲人住咁撚耐都無投訴
你條臭閪媾到條私樓仔就咁撚多問題
洗唔洗畫出腸笑尻你呀

肯答未 唔好潛水啦

我望到隔離屋有人帶女返屋企 已經令我抑鬱

可以點解決？點投訴？

屌你，煙都出到黎即係有出氣位啦
陣味咁濃一定好近

我係屋企播錄音關你撚事？

保安上黎又點撚樣？

11點後唔撚播，你吹？

咁點解唔係食煙個個負責關呀??

因為自私囉，唔想自己焗住，唔想噴到屋企人

因為自私所以先叫死煙剷

唔好再重覆d廢話好無

無啊 你嘈親同你同一層既人啫
我就住樓下 你播錄音唔關我事架喎
你估下你嗰層影響大啲定係住樓下既我？

人地洗成千萬既夢想就係有個私人露台食煙
仲要三唔埋兩日就bbq
樓主...男朋友遲下住依啲樓 咁佢咪痴線？

係阿冇禁阿
但係人地食肆有將食煙同唔食煙area分開
餐廳幫個客處理左二手煙既問題,所以冇人會投訴

至於上面個果乜撚野毒撚見人攬女個on9例子已經唔撚想理佢
根本唔係想正常討論

消失??
咁鍾意食煙點解要擔心佢消失呀，係密室聞多幾啖仲好啦
d煙係佢屋企消唔消失關我鬼事咩，自己諗方法食啦，唔好消到鄰居度嘛

可能住公屋去唔起日本

最遠只夠錢去台灣

最緊要d 仆街聽到姐

住私樓唔對住露台望日出 吃吃煙抽抽大麻
真係對唔住自己住梗既呢個地方

無人講屎係香，我覺得屎好臭 wo
你一時又話香臭主觀感覺，即係個個唔同啦，咁又夾硬屈我話屎係香？
你係咪傻左？定你覺得屎係香？

仲有社會上主流覺得屎香定臭？呢個主觀感覺每人唔同，但係咪普及覺得屎係香？無犯法就可以認為屎味、煙味、飯味三樣野相同，拉埋一齊舉例，你係咪腦裝屎？

幻乜撚柒想姐
大把私樓單棟樓下全部食肆
低層飯鐘煮飯味臭過閪，咪又係閂窗算？唔同叫人咪柒做生意呀？
你公屋樓下全部公園緊係未試過

唔關事嗰啲俾你煩住多啲啫
我有咩所謂 反正你自己柒搞到犯眾憎

你而家咪又係一籌莫展係度攞彩

死煙剷喺屋企吸就閂門閂窗唔好攻出去影響人啦
鄰居冇責任同義務吸二手煙
煙剷死全家

用錢買自由(私)既空氣

答埋啲廢話無料就摺埋啦

我有提議樓主一係出律師信告人 一係就開業主大會改規則 限全棟唔俾食煙

第一個建議佢就答我法律無用

第二個建議就直程無視

仲同樓主認真？

何況人地係屋企食煙 係合理使用緊自己土地

完全見唔到有咩問題

我都問左樓主 如果影響到人小小就有問題

咁我望到隔離屋帶女返屋企 已經令單身嘅我抑鬱

咁係咪都可以限制隔離屋唔帶女性返屋企？

佢又答唔到錦鋰想點😗

唉 算啦 佢地以為自己咁講好聰明好惡

樓主咪講左點做囉

又想扯去第度搵位駁，真係白痴

食煙緊係出露台 關番埋對門先食啦

唔通比d煙入番自己屋企咩

話知尻激死樓上業主個女朋友

分分鐘佢下星期比人踢番番佢自己狗竇啦

靠父幹住私樓既 真係要多謝父母
唔係邊有咁嘆日日咁爽係露台吃煙咁chill

唔好on9啦，我係教精你，如果有味，關窗都會吹到過來㗎，係咩，咁你聞到味又關人鬼事咩，自己搵方法解決啦

兒登小朋友永遠以為自己啲屎橋好醒
俾人反駁下就駁到無哂聲出

個個真心on9

依家已經係咁，一有事就閂窗

又話咩幻想情境
樓下食肆點計先？
suffer緊在線等

講左唔做嫌貴姐

收皮啦 駁唔到就駁唔到啦

人地合法使用自己土地 呢個係天公地道

你話食煙area呀嘛 我就用你個例子同你講

樓主住緊個棟野就係食煙區

如果唔滿意嘅 咁咪搬去啲全棟禁煙嘅禁煙區大廈囉

只要開業主大會過DMC就可以 例如太古城好耐以前俾養狗 而家唔俾 就係修改左規例

樓主唔滿意嘅 咪搬去禁煙大廈囉 On9

入食煙區 但又要屌人食煙？ 攞來賤

唔夠講又比埋哂d垃圾罐頭reply，算啦真係…

你唔好係你條仔屋企做寄生蟲啦
私樓唔岩你架啦 返公屋啦

唯有去大聲公同痴人鎖匙啦唉😞

咁點解你地唔落去叫佢閂窗，係咪因為你地本身廢所以冇膽去拍門屌

咁睇下隔離屋帶女返屋企係咪大範圍咁影響到人啦，如果隔離屋帶女返屋企會搞到鄰居生cancer，咁我覺得要限制

咁香港咪做得仲好？食肆全禁煙喎
而且日本人嘅公民意識係解決唔到煙味問題
人地只不過有個隨身Ash tray 唔會周圍「鄧」煙灰同掉煙頭？
你係咪打錯飛機呀？

試下送啲咖啡渣比佢

煙邊有咁大浸味
W渣？

既然咁 你證明到樓下啲二手煙令你生cancer嘅 點解你唔出律師信？

人地意思話啲煙最終都係會飄走呀
唔撚會開門閂門出出入入？
咁同層啲人啖好慘囉

你愈講愈鳩

煙剷會肯關窗食煙就唔叫煙剷啦
係呀關窗食都有少少味傳出去，但聞唔聞到就睇人啦
起碼肯關窗食唔影響到人有公德心先

唔似得你地講咩要開窗食，咩控制唔到空氣乜乜柒柒
影響人都唔理

聞到煙味，唔關食煙條友事，唔通關你事咩

想知二手煙會致癌自己搵reference啦，為駁而駁兒登仔

可能樓主本身住開獨立屋
唔慣隔離左右樓上樓下有人 出到嚟就公主病上身管三管四
建議樓主買咗佢個單位 氹佢走

佢一吸煙你咪拎個藍芽speaker播
吸煙會陽痿肺癌心臟病佢囉
日日食都聽住呢啲邊會食得開心
加油

所以咪話煙剷自私囉，明未?
你都識講慘字啦

唔好覺得一定係十一點先

你日間刻意製造nuisance 一樣可以告你

唔好識一半唔識一半就出來叻唔切

同埋你呢啲播錄音 人地先搜集證據話都無咁易 去你門口拍片就夠

係自私架喇 夠薑咪黎打鳩我囉
喂 食完飯 整枝飯後煙先

你真係想我認真答你
首先，我係話「可以」
無話個norm覺得屎係香
只係我個人評價覺得你泔撚柒蠢可能會覺得屎係香
你可以唔同意，我亦無意舉例
你閱讀能力好撚低
所以你下面個段唔成立
因為我仲係保持飯味同煙味可以一齊論証

至於飯味點影響人可以參考我其他reply
我無必要serve一個咁撚蠢嘅人
思路咁唔清晰自取其辱真係幫你唔到

我唔係講緊二手煙致癌

係講緊"佢嘅二手煙"令你真正致癌

法律上你想告佢吸煙"有機會"令你致癌唔係咁易

同埋計埋距離 同 佢合理使用 你一啲勝算都無

所以呢個亦係你點解唔出律師信嘅原因

因為你根本無道理

當年餐廳夠比食煙啦，死忍唔比出聲依家點會有咁多禁煙區？

樓上覺得油煙大咪出去開個post 囉，又或者自已搞囉。

人地講緊煙味難頂點解決，你地一個又話無辦法，一個又話係咁架啦忍啦照食啦。你忍到油煙味、煙味、屎味唔代表人地忍到。係咪唔出聲，有得佢，又或者等人幫你解決就算？

解決唔到咪自己搵岩地方食飯囉
人地又會唔會咁多火車頭?
點解煙剷咁乞人憎咪就係冇理人感受
一句到尾,唔好越扯越遠,你覺得食煙d煙味攻入人地屋真係冇責任?

呢啲反煙撚兜口兜面噴佢都唔敢出聲啦
轉頭都係上連登開post屌煙鏟

你睇清楚啦 唔係我講㗎 雖然大家係度睇都知道你弱智

喂 咪潛啦 肯答未呀

人地合法使用自己土地 呢個係天公地道
你話食煙area呀嘛 我就用你個例子同你講
樓主住緊個棟野就係食煙區

如果唔滿意嘅 咁咪搬去啲全棟禁煙嘅禁煙區大廈囉
只要開業主大會過DMC就可以 例如太古城好耐以前俾養狗 而家唔俾 就係修改左規例
樓主唔滿意嘅 咪搬去禁煙大廈囉 On9

入食煙區 但又要屌人食煙？ 攞來賤

無所謂定好撚忌真係無人知囉
食煙都好犯眾憎架，仲會生cancer 同陽痿

又亂諗個情境套落樓主個處境度駁
講緊食煙又講去食飯
十足臭蟲論咁

樓下食肆出味影響到人，佢地可以投訴架
樓主咪就係覺得受煙味影響，想投訴，有咩問題?
其他人都要受就代表異味係合理咩??

都係個句，食飯搭車個個都會，食煙係咪個個食?
之後你地又實話處理唔到
就係諗唔到點搞先上黎問呀，明未呀
其他人提議玩野方法，唔代表樓主一定要用呀

係自己屋企食煙喎

你答左我食樓下食肆點解決未呀
在線等，我都好慘，可摸耳幫下我

樓主呢啲訪客有撚資格出聲咩
返公屋算鳩數吧啦

傻閪
租租學人投訴 咁把炮就搬走啦

頭先有個叫我隻揪話係黃埔，我叫佢黎有線搵我即刻縮 俾人大返轉頭而家潛埋水，你地班怕事撚想玩人？我怕夜晚你地驚俾人覆桌驚到訓唔到

俾你呢啲毒撚憎啫 不過有乜所謂
慘得過我右手攬住條女
左手揸住支煙係屋企噴咩
你啲死毒撚中意憎咪憎飽佢 我就爛

屌，班人唔識咩叫進步
班人可能餐廳食煙食到大

投訴過，人地鋪位可以做食肆
無方法，點算？

佢一食煙就轉牆，
食煙係放鬆
但食親都變地盤咁

點好多枝香送番俾樓下

利申：doing the same

點算？上連登叫人出橋，屌下餐廳，之後關窗訓覺喇

依家同你講公德心你又走去講規舉
煙剷火車頭俾人屌咪就係拎呢樣野死兜爛兜囉
但你明知影響到人,連做返少少野去減低影響都冇
就拎住冇唔俾呢三個字認為天經地義
咁你又真係冇錯既,不過你個人格就睇得出係點囉

基本，快做，希望樓主晚晚做

同埋空氣污染問題，都係吹入屋
點解唔可以討論先？

喂係咩 想隻揪 叫佢好打唔怕一揪二啊
呢啲怕事撚睇死佢地都唔敢出
連啲MK做火車頭都唔見有人敢當面屌
唔係洗撚係連登出post叫春咩

仲要潛幾耐？

駁唔到就扮睇唔到？

自己入食煙區屌人食煙？唔中意咪返禁煙區囉

或者搬咯

又黎jer住咁駁

咁食肆同住宅一唔一樣呀
食肆同屋企食煙一唔一樣呀
兩個都唔同處境，你扯埋黎講做乜柒?

完全都唔同解決方法，你不如問點樣全世界禁煙啦，咁你實駁贏啦
每句都剩係扯去第度合理化噴二手煙問題

公德心啲咩野？

而家講緊食煙定禁煙區喎

你去日本會唔會去食煙區食野 之後屌人食煙？

咁叫有公德心？你啲公德心都幾自我中心

人地講一樣就講一樣,你想講空氣污染咪自己開多個post講
講食煙講到飯味油煙嘈音屎味空氣污染樓下食肆乜乜柒柒
樓主開定10個post都得啦

喂 好多煙鏟係度wo, 做咩唔見左？放完飯要收埋電話驚比老師收？你又話隻揪既？你聊人啊嘛，做咩唔入黎？

食煙區既定義拎黎睇下
自己老作個食煙區出黎就係度鳩up

唔係進步問題
全世界都係咁食
香港人特別煩係因為地細人多
住宅起看愈嚟愈密打曬茄輪咁 條路又愈嚟愈窄
怪就怪班新移民同班孽種落嚟逼爆香港

你睇清楚啦
我有寫"你地"
同時覆緊你班on9呀
你隻眼被d煙薰到盲左?

餐廳吸煙區大部份仲要同禁煙區空氣流通，純有少少距離，留名等睇話日本人好無公德心，規矩容許唔代表煙到人係無問題etc

連登煙鏟全面進場

喂 屌你老母反煙撚係咪話要隻揪？
唔好得個講字 係就快唔好等下個禮拜

你都越講越鳩架其實，如果關左窗你都聞到又要就你？其實7左咪又佢囉，何況你係度講就大大聲，現實聞到味都係一棟都無好嬲好嬲

你自己噴煙就得
我就要番到屋企都要食二手煙

祝你班煙民個肺白白淨淨

你自己煮飯就得
我就要翻到屋企食你二手油煙

咪係，無話唔俾佢呻
但永遠係度刷存在感又乜又物扯埋一齊駁，做乜鳩姐?

Rylands v Fletcher?

聞唔聞都我就唔知啦
剩係知你駁唔到已經開始人身攻擊，又扯去其他情況

儲定錢醫cancer,陽痿，同心臟病啦 弱智仔
得你有女咩傻鳩
乜撚野就爛呀，個腦同d 煙一齊噴撚走左？

我淨係見到你駁唔到現實解決唔到開始係連登刷存在感好7，現實比人恰到一棟都無好可憐

你係無失去左睇上文下理嘅能力？

人地棟野嘅業主唔禁區 代表人地接受食煙嘅人住

你唔中意嘅話 一係就R夠票改規則 一係就自己搬走

憑咩野要多數人聽少數人？仲要你唔係業主

你個人評價覺得我柒蠢係你個人柒蠢，正如我覺得你腦裝屎一樣。你可以唔同意，但係你之前打o個堆野已經舉左例。

你同意人柒蠢就可能覺得屎係香，個norm即係屎唔香啦？你又講norm 又講主觀感覺即係你覺得社會上對於飯味同煙味呢種主觀感覺的情況是香或者臭五五比？兩樣唔犯法，但係社會對於飯味、煙味個香臭接受唔同，點解可以一齊舉例？

飯味有無問題，或者問題個嚴重性不一，唔代表煙味無問題。

打咁多字 樓主樓下繼續食

剩係COPY人地句野改兩改，講成其他處境
吹唔到落去又話咩兩種情況都係解決唔到架啦

屌人地就係問點解決，跟住又吹D唔同嚴重程度既處境拉埋講
總之就係要講到噴煙就無錯，無問題咁

又自己出個cm 攞尾彩

洗咩醫 吃到咁上下早死到當bouns啦
做人咁攰生存到咁長命做乜鳩
趁短命就咩都玩下 玩到幸福死先係王道
算啦 吃返根煙先 你啲死毒撚邊會明啊
繼續出街俾人噴煙再上連登叫春吧

係啦係啦，知你勁啦
講左咁多次話樓主已經諗到第一步行動
你仲係要話咩解決唔到
人地咪就係做緊野囉，而且又唔係玩野方法
你仲要不停講咩一棟都無

統一覆你班傻仔呀

邊個定係食煙區同禁煙區
公契有冇定?有冇舉行過法團投票?
乜都冇既話你又知邊一面多數邊一面少數?
自己係度亂鳩作個食煙區,再亂鳩作個食煙係多人數
咁樣作法你岩晒架啦

到時人地做左又酸溜溜話無用，之後做到又話幾時爭取全港禁煙。

點香用風扇吹返落去

公契呢樣野呢 只要無禁止 就係認同

所以有啲公契就禁養狗 想養就麻煩搬走

同樣道理 公契無禁煙 就係全部人都認同呢到係食煙區

唔中意有人食煙 就麻煩搬走

再唔係咪好似你咁講 舉行過法團投票去禁左食煙佢 但睇實樓主都唔夠票架啦

至於你呢 唔識就唔好出來叻唔切

做左先 搞到人先講野 唔好係度打飛機

唔好玩佢地啦 佢地覺得有味就係唔得就可以反擊人㗎啦

係私樓食屋企吸煙犯咗邊條法？

無犯法，不過佢地唔鍾意，所以你就係唔岩

不停放大，用更嚴重/不同既情境去否定人

數量都有分多少架公屋仔😅

做左先 快d搞人，唔好係度兩個自己俾人屌到飛起係度圍爐

柯屎掉落地下嗰層酒廊
用地圖炮

吃返根煙
屌你老母未聽過人d 用語咁撚柒，大陸狗黎？
食一枝邊夠呀，食多幾條先啦，咁你先可以做短命種早死呀。
同埋生cancer 好撚辛苦架，快d 買撚定棺材啦

屌你老母 屋企都要食你二手煙咁霸道？你幾時生肺癌死？

我仲覆你只係唔想你覺得自己拗贏
咁樣對你唔好

話撚左你閱讀理解有問題
講撚左主觀感覺仲係到講咩香臭接受唔到
知唔知咩叫反証呀？
屌你老母弱智，我而家打撚橫黎講話樓主鼻哥窿好撚臭
一係就你地嗅覺太靈敏，我仲可以搵返stat 睇下香港煙民比例，然後計返煙嘅幅射範圍話全香港都受煙味影響
結論係唔岩你地呢種嗅覺太靈敏嘅人居住呀
白痴仔，深潛咪算囉，無料扮大袋

又一個唔知咩叫反証
要一言堂你咪玩facebook開個thread
唔鐘意就ban撚晒啲人

戒煙啦，煙剷係唔會有道理

好心你就收下嗲啦 條屎橋俾我秒撚咗
柒咗就係度扯開話題搵其他野講

駁唔刀 係咪想攞返個尾彩啊？
還掂呢度連登嚟既 尾彩送俾你囉
現實你又唔敢屌煙鏟 成隻鵪鶉咁怕事
如果呢度都唔俾你攞返個尾彩
好似恰毒撚會恰得過分咗啲添

你咁講，屋企食煙係仲撚合理喎
食煙必有二手煙，又唔比屋企食
出街又話火車頭
但件事又合法，你真係覺得你好撚有道理？

打書面語又屈支那

你又推咩po呀attention seeker

係屋企煲煙關你撚事？
你痴條仔住仲咁多野講間野有你份咩？

唔食多幾枝你全家邊夠二手煙食
24小時煙燻諗起都興奮

咁逆就叫秒撚左，自己話唔怕俾人憎
人地就一定怕俾同層憎？？咪撚咁on 9 啦
同埋播錄音唔一定要大聲架，d 短命種聽到就夠
覆你叫攞尾彩，你智撚障？

正呀，你快d 食多幾條啦

係呀仲有垃圾，污水其他
但都唔夠你條煙鏟玩spin仆街

咁都有得酸
咩地方都有害群之馬架嘛
公屋都有富戶喇 打和super.喇

呢到連登來 諗唔到駁咩野就屈支屈毛架啦

私樓狗吠嗰陣你唔沖出嚟既 ?

你又知我冇？
住私樓又有幾巴閉姐 又唔係豪宅
到底邊到黎呢啲優越感

你都幾唔要臉 你嘈住你層樓啲人喎
起碼我食煙冇住戶投訴 得個樓主訪客嘈

我食煙嗰陣又唔會聽到有人播錄音既
食極煙都冇人話咩投訴喎
你係連登吠我就以為我會驚咩
我宜家係屋企食大麻點點支都唔知幾嘆
你繼續係度叫春屌煙鏟啦 唔阻你

唔好意思原來咁多師兄覆咗，頭先返工等睇唔到。
我嗰度最細單位都400幾呎，唔係屯元天嚟。

講番嗰家垃圾先，我初初都覺得好奇怪，成日係個單位傳啲男女歡愉聲音但永遠都係一個老母帶住對仔女出入。然後有次個老母唔係度，佢哋竟然隔住個罩打車輪。

我哋嗰度啲鄰居除咗佢哋都好自律，唔會騷擾人。佢哋一搬入嚟，又嘈生晒，又叫埋啲姨媽姑姐嚟打牌，重要係門口附近打，搞到成條行都勁嘈。

我打落去座頭啦，家垃圾反而話番我係投訴王。屌你老母我買間屋都係想安安靜靜咁休息，班撚樣日嘈夜嘈又無衛生常識。
各位大佬幫幫手，諗下點對付呢對狗男女就嚟比佢哋迫癲

精神食糧好難戒
其他國家開始開放大麻

支那人，block

唔好意思原來咁多師兄覆咗，頭先返工等睇唔到。
我嗰度最細單位都400幾呎，唔係屯元天嚟。

講番嗰家垃圾先，我初初都覺得好奇怪，成日係個單位傳啲男女歡愉聲音但永遠都係一個老母帶住對仔女出入。然後有次個老母唔係度，佢哋竟然隔住個罩打車輪。

我哋嗰度啲鄰居除咗佢哋都好自律，唔會騷擾人，佢哋一搬入嚟，又嘈生晒，又叫埋啲姨媽姑姐嚟打牌，重要係門口附近打，搞到成條行都勁嘈。

我打落去座頭啦，家垃圾反而話番我係投訴王。屌你老母我買間屋都係想安安靜靜咁休息，班撚樣日嘈夜嘈又無衛生常識。

各位大佬幫幫手，諗下點對付呢對狗男女就嚟比佢哋迫癲

咁佢覺得食煙咁正
閂晒門窗慢慢嘆埋啲餘韻咪幾好

你都幾唔要臉 你嘈住你層樓啲人喎
起碼我食煙冇住戶投訴 得個樓主訪客嘈

我食煙嗰陣又唔會聽到有人播錄音既
食極煙都冇人話咩投訴喎
你係連登吠我就以為我會驚咩
我宜家係屋企食大麻點點支煙都唔知幾嘆
你繼續係度叫春屌煙鏟啦 唔阻你

自己屋企玩火都唔得
燒到你係我嘅本事

你住緊一棟樓就要有公德心
大廈公契要嚟做乜？
覺得係屋企就大撚晒
咪去買個濕鳩小島做島主囉
順便移埋民
你呢啲就係成日出醜嘅自私香港人

想問點解狗會咁臭
我棟樓有個單位隻狗臭到全層都聞到
成日諗隻狗係咪俾人虐待

Download 幾張吸煙會致癌呀、吸煙會早洩呀嗰啲政府文宣，攝入樓下可疑單位嘅信箱

隔住罩打車輪係點

水槍

你閂撚埋門窗 理撚得你煲到一氧化碳中毒呀 仆街

依加就你地班仆街影響到人呀嘛 屌你老母臭閪

你都幾撚柒
你係屋企食煙就得，我播錄音就唔得？
話唔定d 同層不知幾支持我屌柒你呢d 煙鏟短命種

你咪係咁FF D 野出黎打稻草人囉，不過你好快生CANCER,心臟病，陽痿

快撚D 食多幾條啦

木地板養狗一定臭同埋食嘅糧、沖涼次數都有影響大狗就更大味

你講飯味、煙味因為係主觀感覺，兩樣野各有人唔鐘意，但都唔犯法就唔應該搞返人。但其實你主觀覺得油煙/煙味/屎味太勁都可以投訴呀。所以咪話兩樣野唔同囉，社會對呢三樣野個norm 都唔同，係你點都要話因為係主觀感覺，所以不論香臭，都是一樣，因為無犯法。

另外，你頭先講屎嘛，咁係咪你屋企有好勁屎味湧入去係咪都因為係主觀感覺就唔應該處理？我係咪反証緊你個反証？

你下面打撚橫黎講o個堆直頭唔合理，一堆假設話我地太靈敏，同樣情況都適用於你個「屎」反証。

咁係樓下自作孽喎

白痴仔
你搞人人地有方法搞你

水鎗

搵番樓上燥音post

真我樓下都有個大陸佬食煙。佢一食我就用波子彈地下，話俾佢知邊個係莊邊個係閒之後就少咗食聽話過隻狗

做愛大大聲叫牀
撞到d牆地板Bang Bang聲

人地係自己屋企都仲要聞你煙味被迫生肺癌 煙剷真係自私撚嚟

講真，你自己係自己屋企閂好門窗食咪無人投訴囉

讀多啲書啦

掛機條鹹魚喺露台囉

我屋企都有呢個問題 但係都冇乜野可以做到 唯有咀咒佢快d肺癌死

查實好難攻到樓上...
除非樓下係幾個人一包包煙咁隊 如果唔係真係好難臭到樓上隔離屋

好大機會係本身個單位有人食煙（你條仔）

其實無野做到,因為真係私人地方
依啲case只可以睇對方會唔會自律同尊重鄰居為人著想
佢唔理你你都吹佢唔漲,佢亦都係無做錯,你最多只可以話佢人格有問題
真係驚死既咪搬走

好明白
我住緊果到都有

因為有哮喘
一聞到煙味就要為左佢閂窗幾分鐘
覺得自己好撚慘
上面食煙班人仲咁大聲講到無影響到人

食得煙都係無撚腦架啦
啲撚樣有腦都唔會咁樣搞鳩人啦

因為管理處賴理
我報1823 真係捉到人
但唔係我隔離條煙剷

試過啦 無撚用㗎

有囉
舊式私樓牆薄過紙
又貼又密

一係要開番抽氣扇，開另一邊窗做番個對流去第2邊。

開抽氣扇好似仲容易將啲煙味扯到全屋都有？之前試過

以為係 中學同級有人同細兩三級嘅師妺拍拖 畢左業仲同條女同居

封左個來源先，之後開番無事個邊，再抽。
假如抽中煙味即係o個邊係來源，就唔好開抽氣扇。

大門用d 3M 膠條封好佢，無咁易抽到d煙或者蟲入屋。同埋無咁易走冷氣。

屌你唔好隔三個鐘之後再覆
喺度攞尾彩

我講咁撚多句你一句都駁唔撚柒

奴性重到呢

我同你對奴性嘅理解真係差天同地，如果個煙鏟屈服左俾樓主，咁佢又係咪奴性重？

只要唔影響到人，根本你做咩都唔會有人過問，死煙鏟攻嗮啲廢氣去人地屋企，臭不特止，最大問題係影響埋人地健康，你就叫人自己遷就？咩理論？

咁點解我真金白銀買層單位我係我屋企食煙都唔得？我好早已經叫樓主搞聯署啦，佢自己嫌麻煩關我咩事呢

都話你影響唔到人做咩都無問題，你係屋企食唔係犯法啊，但係問題係你搞到人啊嘛。同埋，叫咗樓主搞聯署就代表你本身無問題？無嘢下話

臭親人霸道啲定投訴霸道啲

放學喇？ 可以用電話喇？

好老實講有人係需要靠食煙放鬆下，大佬啊香港地壓力咁大
但係如果搞到人就一定唔啱㗎啦

咁點解我係我屋企食煙都唔得？我開我間屋隻窗又要得你地同意？你話影響到人，而家咪叫樓主拉埋d受影響鄰居投訴囉，係網上聖人mode打飛機有咩用？如果我係個户主，我點解要俾面樓主？

我用我自己身體健康較飛買左層樓，我唔可以係入面食煙？因為你地驚生癌？飲咖啡都有機會生癌，你地有冇飲？都係嗰句啦，你揾公證行去證明到我d煙味令到你咁唔舒服的話，我擺兩圍同你道歉再送d人參俾你全家補身又有乜所謂呢？前提你要肯去揾公證行喎。

你講左咁多撚多句都係廢話駁乜7？ 比左地址時間你，你唔妥人做咩又潛水？你老母唔比你出夜街？

問緊你如果去塞鎖匙俾人搞返轉頭係咪你幫人拆呀？答到未？

屌你啲focus都錯嗮
咪話樓主有無投訴都好，都唔代表你無問題。
你就一尾屌人唔夠膽同管理處講
你想食無問題㗎，你個人選擇我無權過問，
屌那媽你依家搞到啲本身唔食煙，
甚至好唔鍾意煙味嘅人要食你啲二手煙喎？
仲有你個比喻根本錯撚嗮，
我飲咖啡係我自己決定去飲，
有咩後果都理應我自己負責，
但係食二手煙係我自己apply主動話要食？
你無嘢下話？

我冇嘢喎，間屋我嘅，點解我唔可以打開隻窗食煙？你都未答我呢樣野。咁一係你唔好出街啦，街上d廢氣一樣致癌

同埋樓豬都係塊西俾人屌兩野當交租姐，要怪就怪冇能力溝條仔住獨立屋啦，冇鄰居咪唔驚煙味囉

咪答撚咗你無問題囉，只不過係你份人仆街啫，唔犯法㗎

咁咪得囉，又唔犯法，我係我單位做乜都得架啦

咁還咩擊？

邊個隔三個鐘呀你睇清楚d?

一早咁講咪好囉 還擊 還你老母咩

最撚鍾意食完飯出露台食煙吹風

痴撚線 成班冇閪屌就發脾氣踩鳩人

比公屋仔屌都唔撚比你班煙剷屌

客觀事實來，你有幾時聽過租户投訴直接投訴第户個業主，係都樓主條仔投訴啦

租戶唔投訴得又咩玩法，如果我租緊樓，比得錢我就有權投訴架啦兒登真係多痴線佬

我係業主彩你都on9,你租得條氣唔順可走喎我係業主，諗唔到個原因去就個租客仔，又唔係幫我交租，一係你咪叫你單位業主下次業主立案法團傾下件事囉，俾哂認真方法你，又話唔捨得洗錢，俾個官你做啦，立例食煙者死全家咪得

點解d煙撚唔閂曬窗再食
咁咪可以內循環吸多兩啖

咁你咪投 睇下有無人理你囉 講咩姐仲

點解你煮飯開抽油煙機，咁香索多兩淡啊嘛

如果你係租客 你有權投訴嘅範圍只有你單位嘅業主

你地鍾意食煙wo 我又唔鍾意吸油煙

我都唔想吸到你d油煙wo, 你做咩臭出黎影響我？你做咩都好，唔好影響我啊嘛

冇人想屌你 你唔好睇得自己咁重先
大家以事論事 人哋物業你真係管唔到咁多 除非佢喺條走廊度食

唔準咁講，總之我聞到就係樓下唔啱！我大曬因為食煙係自私

咁你都唔好放d煙出黎啦 樓上晚晚都要聞你地d煙 好好受？

佢條仔呀 隔離左右呀 住咗咁耐都未還擊
而佢只係訪客 名都冇個 婚又未結 話唔定下個禮拜就執包袱比人烹 咁快管住曬 連第二個男人都想管埋

林花

咁全香港禁止私人地方明火煮食 燒香 吸煙
全香港人搭公共交通工具
咁先空氣好㗎嘛
我都唔想出街聞咁多廢氣 廢氣仲毒過二手煙

咁你地係咪全部無油煙攻入人間屋呀屌你老母

你唔出街未得lor 我慘到係屋企都仲要吸二手煙

廢氣仲誇撚過樓豬樓下啲二手煙啦

你係咪有個露台嗰啲樓？
搵唔搵到邊戶食？
佢喺屋內定屋外食？
例如你要搵吓邊度有煙頭
如果喺公家地方就報1823
喺屋內食其實吹佢唔脹
但可以試貼大字報 話煙味滋擾人
搵唔到邊戶就全部前後左右都貼

管理處多數唔撚理
你係業主/住客 隔離又係
幫邊個吖？

香港人同支那人無分別架，抗咩爭呀，早走早著

不如唔好針對晒全部食煙嘅人

係街都仲可以走快兩步 係屋企真係硬食

物理天才

香港人賤種黎，偷呃拐騙

屌晒所有死煙鏟及你地既老母

你咁勁 幫樓主搵到邊戶再講啦 出黎抽水有撚用咩

你唔好癲
廢氣範圍幾撚大
唔係咩叫空氣污染
起碼要閉氣九秒九衝入室內先避到

食煙煙到你同偷呃拐騙四個字邊個有關呀？邏輯天才

😂搵黎把撚咩，一堆理直氣壯煙鏟，佢會食少啲？
除非搵到，樓主會以暴制暴啦

咪又係賤種

你講得好呀 咪就係你地怕事囉，係無保安幫拖㗎喇，搵到再同人拆啦

其實自己地方唔比食煙又真係講唔過

你唔撚搞到人咪講得過囉

日本仔都係支那仔 鍾意露台吹煙 食飯吹煙
香港賤在地少人多 啲地方比新移民賤種霸鳩曬
以前香港條路邊有咁撚窄使 啲明星都係邊行邊食 邊個會屌
而家烹走班新移民香港都夠位劃分吸煙區啲樓都唔使起到打茄輪咁還我香港

駁到咪駁我囉賤種煙剷私私縮縮負皮

其實係愈來愈無分別
開口埋口自己都俾左錢就大晒
根本道德/同理心呢啲文明人先有既野，唔可以用錢量化，支那標準係唔會明白

係咪諗住直接燒人間屋

真，人地係自己屋企食煙都要投訴真係大陸、新加坡呢種家長式無民主既地方先出現到

呢到大撚把呢啲自私煙剷啦
垃撚圾 早死早著啦

係屋企食煙都要比你還擊
你都唔好得去邊啦

移民？唔好喇，等間隔離屋部車響喉，又要投訴人噪音，又要投訴人廢氣不過好似無人認同你地班karen wo?

😂

鐘意食煙怕咩 索多幾啖

做咩姐，依家教多幾招比樓主又要嘈。況且人地找管理處囉。你比你上司搞到OT都開post屌啦，佢有無犯法？

笑撚死，嬲豬豬

食都無所謂，但要揀岩時間
凌晨先黎食，又要起身關窗

我屋企都有同樣情況 試下係喱個方法先

似ntr 劇情
瘤主最後比煙撚捉到痛腳
被迫做愛

換樓啦
窮撚就咪撚嘈

開post屌好似你班傻西咁咩都做唔到係度打飛機還擊？ 好似你咁要求政府俾錢你？

又話還擊既，做咩黏3m咁折墮？

火燭另計

佢可以點控制啲煙飄去邊？
同埋如果攻到上你個單位可能唔止得一戶人食
叫你條仔申請開個業主立案法團會議全棟樓禁煙

其實真係人自由
唔通你報警話人食煙？

同埋karen講都浪費時間，你覺得佢地講道理？講到尾係自己唔鍾意，咩影響到人，笑大人個口

唔好講實際野喇，佢地只係想搞下小動作過下癮，你同佢講點樣達成共識，點樣叫互相尊重，佢地彩你都有味，講到尾就係自己唔鍾意人食煙入黎過口癮

呢個post 又再證明食煙既人多數都係乜撚都唔識既自私精

係咩？我淨係見到你地諗黎諗去一條橋都無咋喎

你覺得真係實際可行咩
一日政府唔係話全面禁煙都一定會有人食嫁啦
除咗話樓主唔好彩之外都唔知可以講咩
祝佢早日賣樓搵到個空氣流通啲嘅地方搬
我諗咁先幫到佢

幫d傻西做乜

為咗唔好影響人而食少啲/唔食煙嘅人我諗都有嘅
不過我諗比例上一定少過你所講嘅所謂自私精

咁又唔係傻西嘅
佢有佢呻嘅權利嘅
我尊重佢
希望佢都會尊重下佢棟樓啲煙民啦
希望呢個世界會更好

我尊重佢呻，但反乜撚野擊？一係就同人講規矩，一係就兇人鬥惡，一係好聲好氣叫人一齊解決，你知我知單眼佬都知啦，個po d人係咁鳩up心態係咩大家清楚啦

叫政府立法唔俾食丫笨

有腦就唔會咁自私同食煙啦
講佢地都唔撚明架啦啲垃圾煙剷

食雀咁撚癲

Ching好認真
由佢哋啦
樓主還擊嘅意思應該唔係真係諗住還擊嘅
可能燥先咁講啫
一開始就唔係平等諗唔到佢點還擊
一嚟如果我喺樓下食煙我真係唔知佢會飄去邊
一係叫大廈開個天台俾人食煙，睇下有幾多人會上去
但係我都係覺得就算真係咁做都一定會有人投訴啲人亂拋煙頭
而現實中真係大把呢啲仆街（亂拋煙頭）
佢哋最後嘅理想結果就係想成個屋苑都無人食煙

利申 煙民

生cancer 個陣都係呀

如果可以煙到你一齊生我就一定唔會戒了

2007年先搞禁煙，咁快就洗腦，香港真係好多蠢人

咁係人地搞樓主先喎

今夜又同你開心些牙